零售商舖明起可申請防疫抗疫基金 料五月完成審批

零售商舖明日起可以申請防疫抗疫基金，一筆過八萬元資助最快四月上旬獲發放，涉及56億元，預計五月內完成所有審批。

政府d錢真係亂派架喎普通一間食肆都有20萬收

因為9月選舉，飲食同零售好易變天

又係零售？

唔托住個市，一定大撚把人失業
雖然只係止一止血，但長遠計呢個唔係一個好方法

比平民仲好
封q左支那關絕大部分會流向本地消費

比完生意佬班人照炒人又點

所謂抗疫基金都係交租用

有冇人申請左